per eseguire l'applicativo:

1) importare il progetto eclipse
2) aprire le proprieta' del progetto appena importato
3) selezionare Java Build Path
4) aggiungere come librerie i 5 jar esterni che si trovano nella cartella "UCanAccess_Libraries" fornita

5)
account di prova:
email = "filippo@gmail.com"
password = "pippo"